一見到啲藍屍仆街言論就嬲到仆街

屌佢老母
Facebook真係有好多懶有腦有理智嘅bullshit藍屍言論
係班廢中廢老特別中意留言 後生冇咁得閒定點
有時竟有藍比黃更多嘅趨勢

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!